【極高清中信片】求文宣幫手翻譯英文字幕，絕對足夠推上國際

呃你地咋，鬼有片啊7頭

頭

推

幫推

建議樓主時事台開多個